女朋友話一條脷車落去佢到

我唔係太明
究竟可以點做到呢

叫你幫佢含

互含